[突發] 銅鑼灣警方大規模上門搜屋

突發銅鑼灣警方大規模上門搜屋現場Live
附近各位手足要小心留神望實！
我們不要再有「水晶之夜」！

大掃除

咩事

搜緊銅鑼灣嘅住宿定銅鑼灣嘅狗去搜任一嘅住宿

推

Pishhhhh

通常著過既衫褲鞋都好快污糟會爛要扔
尤其你耍過功夫

push

up

推！！！！！

順手follow 個page

推
酒店黎?

Push

最後的瘋狂

⚠️

由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

執屋啦手足

推 執屋

利園山道鳳鳴大廈2樓

窗口cam呀

叫霸王雞？

如果要破壞蕃茄汁既DNA, 可以用高濃度漂白水漂完再扔

據記者消息所指
疑似有2男子被狗跟上樓
之後先導致被捕
2名男子已押上狗Van帶走
依加正在搜屋中

推推

tui

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

推舊post

查水表錶

死黑警

時鐘酒店?

岩岩見到spread緊係去IT裝修過，開過遮都要大掃除

！！！！

一定要見到啊

Pish

唔知走去邊都起碼清屋（遠d同處理好d！！！）

有咩事同定屋企人啊信任既人講先

64616642星火

好撚趕時間呀曱甴

推 清理

而家咩環境
小心

pish

64616642
六四碌一碌碌死易

推！

頭先搵咗個行李箱出走廊

屌 推

點解好似越制越離譜

灣仔區議會正副主席都到左

push this

831

721
811
831
101
1111

便衣係重案組

咩料

據記者所講：
銅鑼灣搜屋Popo搜到一個行李喼
未知裏面係咩

其實係咪仲有人傻到著番污糟衫鞋？

"兩男,因藏有攻擊性武器
現身處狗總,已有律師"

推呀

咩攻擊性武器先 係屋企搜到廚房刀?

New live link:

快清

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屋企有攻擊性武器關你撚事

狗屋有冰喎

未知,唔知李大導晏D出唔出黎up

手足小心

皇軍又捉民女

有部份警員冇戴手套搜證

精品酒店黎？

執野啊！！！

你個名

推

地址尚棧精品酒店

約定煲底相見

疑犯爆門強行入屋，屋主有權自衛殺人，係我就一刀一個斬鳩死晒班賊先算

嘩

少左好多人

仲有冇其他野？ 有冇魔法？

是日電台

【百萬聯署】想樓豬找數裸跑？你可以幫佢一把

好好善用家中的豬肉刀, 專斬畜牲用的

Pushhh

推，夠鐘執下屋

推
愈來愈黑暗....

咩環境?

【28/5 鳳鳴大廈兩男子被捕】

晚上約8時，銅鑼灣鳳鳴大廈有兩男子被捕，據現場人士轉述，兩被捕男子被控藏有攻擊性武器被捕，現已送往灣仔警署。
現場仍有警員在場搜證，當區區議員在場監察。

攝: Sam (pshk)

今晚（28日）9時，大批便衣警員掩至銅鑼灣利園山道鳳鳴大廈2樓尚棧精品酒店搜查，並圍封通道，部分人手持盾牌，有警員於賓館門外拍攝搜證，氣氛緊張。其間賓館女負責人返回賓館，協助警方調查。至晚上近10時，警方檢走2大籃證物，包括玻璃樽及衣物等。現場消息指，較早前有2名男子懷疑被便衣警跟蹤到上址，之後被警方帶上7人車離開。

屌， 講咗幾多次走嘅時候遊下車河換下衫先啦

Up

好恐怖

跟尾狗吊住手足上樓

放個個位咁勇 係正被爆間it門口 應該日日成隊狗行過